【Say No to Racism】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCXXVII

2017-18

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

1

It is expected that Ivan Gazidis will be the new CEO of AC Milan. [@DiMarzio, Sky Italia] #afc

光頭冇個好人

搞走雲加之後就走

yes g le

頭PO可唔可以唔好再吹奏爺爺

想知會搵邊個做新CEO
無理由推自己個仔出黎做

轉我燒金鋼棒

係咁練傳中

@RYO蛇

我搵下圖,下個PO改喇

Arsenal FC @Arsenal

Bit cold, @LacazetteAlex? 🤣

#AFCTour2018

Alexandre Lacazette @LacazetteAlex

Just a little..

咁浸冰水實縮陽

Stuart MacFarlane @Stuart_PhotoAFC

Fun in the ice batch for @LacazetteAlex and @MatteoGuendouzi #preseason #AFCtour2018 #arsenal #afc

頭套狗又輸近柱

浸過一次好撚正

D 12碼冇眼睇

禾地leno上位

警告你地唔好再歧視IWOBI

雲加

賣左佢就唔歧視了

Say no to racism

藍仔好撚大隻

主席

十二碼我間真心廢
9成都捉唔中

U大陸囝都唔用

歐聯決賽用曬啲運氣

禾喺支那乜都有用
唔用根本生存唔到

幾時有波睇呀

係個練習太近射定咩 Leno 同CG 都好廢下...

果度冇12碼咁遠啦下嘛..

走左

整緊金剛捧,好頭痛

有幾頭痛

球員金剛棒 係一炸gif

出手啦

甘樣黎蝦雷欺

佢搖一搖 識大陸g 同幫人買點數卡

球球勁近 咁都比人救到就係班人finishing 廢

咁細個就做雞蟲

冇波睇唯有睇住d靚入球先

Gazidis will be entrusted w/ the economic/ financial aspects at AC Milan & Gandini will take care of the sporting matters.

2017-18

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Arsene Wenger
Thanks for the memories but it's time to say goodbye

2018新領隊: Unai Emery

‘Without the supporters, the table breaks’
“Together, we can make things better and achieve success in the next years."
‘You’ll see a new Arsenal, a new way’
[/center]

2018新加盟球員:

Stephan Lichtsteiner (#12)

'I want to make big things happen with the club'

Bernd Leno

"I’m proud to sign for Arsenal. For me it’s a dream to play for Arsenal."

Sokratis Papastathopoulos (#5)

"Everything is special, it's a beautiful moment"

Lucas Torreira (#11)

"I like Arsenal because it is a top team. It is a great club playing in the best league in the world."

Matteo Guendouzi (#29)

"I’ve wanted to join since I was a child."

光頭佬

2017-18

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Arsene Wenger
Thanks for the memories but it's time to say goodbye

2018新領隊: Unai Emery

‘Without the supporters, the table breaks’
“Together, we can make things better and achieve success in the next years."
‘You’ll see a new Arsenal, a new way’

2018新加盟球員:

Stephan Lichtsteiner (#12)

'I want to make big things happen with the club'

Bernd Leno

"I’m proud to sign for Arsenal. For me it’s a dream to play for Arsenal."

Sokratis Papastathopoulos (#5)

"Everything is special, it's a beautiful moment"

Lucas Torreira (#11)

"I like Arsenal because it is a top team. It is a great club playing in the best league in the world."

Matteo Guendouzi (#29)

"I’ve wanted to join since I was a child."

有野想加再加,整到好累了

整得好正

呢到唔過2500字？

唔知喎,整完又回到無亂碼就算

d花王係咪痴撚線 串鳩個總經理 驚死我唔夠多野做

Steve Bruce will need to be paid £2m in order to leave Villa, Thierry Henry is waiting on the wings to takeover with the possibility of Steve Bould joining as his assistant [via @reluctantnicko]

阿士東維拉領隊亨利,助教保特

雲加搵到工未

我reply你佢話我過

無事嘛?

有無ot手足牙
希望9點走得

試左回又無事喎

35mins left

靜啦屌你老味

奇撚怪怪

巧想屌日本妹

有D手足連工都無得返了,真羨慕你有得OT

飛田SUNDAY

收工了

就放工了

Steve Bruce will need to be paid £2m in order to leave Villa, Thierry Henry is waiting on the wings to takeover with the possibility of Steve Bould joining as his assistant [via @reluctantnicko] 多咀狗

維拉個管理層好似好多問題
多嘴狗去到都唔會坐穩好耐

加埋QUOTE個CODE可能過2500

溝條識講日文既女囉

執野先

換左人

頭先QUOTE左2次,佢再QUOTE可能就過了

Gazzetta dello Sport: Gazidis [to Milan] is almost done.

光頭走係好事 賣人又差 場外收入又做唔到獌咁

趕走左爺爺
搞彎晒球會就走

排隊等巴士返屋企食飯了

米蘭有乜好過阿狗？

12歲女報大數累男友衰十一被捕

我會唔會變到咁

12點先起身 返歸再訓

me
坐係個位訓左成粒鐘 要執埋啲手尾

俄佬可能會賣股份，最大可能賣比高安基

走！

樓上班懶撚block哂

OT係狗先做

Jim White @JimWhite

Rumours of Thierry Henry’s imminent arrival at @AVFCOfficial are disrespectful. In my view the right man, Steve Bruce is already at the club. We discuss that next on @talkSPORT

有歷史j, 有歐聯

佢放阿狗股份，全力玩愛狗?

唔係話放但唔賣比高安基咩

Mr Usmanov has said he is willing to sell to any party — other than Mr Kroenke — who “shares my and undoubtedly the majority of fans’ vision for the club”.

禾吾SICK鷹文...

而家好似轉左口風
不過係d報導講,唔係佢親口講

收7:30

做廢中了

廢物，自殺啦

屌kasin既廢中

葡萄，聽日仲要起身返工

依家同kasin 去食大餐慶祝先

食物中毒啦

屌你死普狗！

你段野係矛盾到一個點

有乜矛盾

想學英文, 有咩矛盾??

Majority if fans’ vision 牙
唔係 majority shareholders’ vision
大 6 子

我都想學

He is willing to sell to any party
Other than Mr. Kroenke
但係佢後面個phrase係praise緊Kroenke
所以係咪應該He is unwill to sell...other than

教禾地鷹文牙, 你呢D咬文嚼字既6c企開D先啦

比你睇多次...

Lm學英文

咪當佢講緊想賣 賣比邊個都得 除咗Kroenke 之外
Other than 咪except咗Kroenke

其實我明佢想講咩
佢意思係上面 imply kroenke share his / majority of fans’ views

後面個句係講緊前面個pantry
唔係高安基

praise what 7 ah

句構上佢錯唔哂
但連埋context睇就覺得有問題

我真係唔識, 但我copy financial times, 佢地D記者應該係識英文既

另外古德明都應該係識英文既

8

但係應該 read 做除左 kroenke 之外既 parties 入面
只要 share his / fans’ values = ok
大陸子個 reading 係 share his / fans’ values 既 parties 入面, other than kroenke 都 ok

Mr Usmanov has said he is willing to sell to any party other than Mr Kroenke , who “shares my and undoubtedly the majority of fans’ vision for the club”.

Dum走啲標點好似易明啲啦掛

又jer...

收互了 查蛇收到工未

係
其實佢句構上錯唔哂
兩樣 reading 都唔係 100% 冇可能
不過一 read in the context
基本上得一個 interpretation

我稔得太多
原來你係淨係以為 “Kroenke, who shares...”
高估左你

如果話 -who shared...for the club 個phrase 係講緊個buyer instead of Kroenke, 其實真係牽強咗小小

我明你意思
但係dump 走d標點就無左寫個個人既意思
dump 走d標點就100%係你個個意思

人名後面個dash嘅內容九成時候當annotation 用嘛

6c好串

比你地jer住晒我決定退出阿po

三分鐘

我以為你係
Reading 1: Usmanov can sell to anyone who shares his / fans’ views, other than kroenke - imply kroenke shares his/fans’ views

Vs

Reading 2: Usmanov can sell to anyone other than kroenke (as long as) they share his / fans’ views - among parties other than kroenke —> only sell to those who share his / fans’ views

In the context = reading 2 more likely

一般Dash 當annotation 用

大陸仔兩分鐘都冇就返咗黎

我當咗做
Usmanov can sell to anyone
Anyone but Kroenke
For Kroenke share both his and the fans' vision
所以我諗有矛盾

點解你讀到U...

個問題係
宜家係
Can sell to anyone - other than kroenke - who shares
前後都有 = 同 pause / , 冇分別
如果係
Can sell to anyone other than kroenke - who sharea xxx
就你啱

Coman: “I deny any contacts with #AFC. I haven’t received any calls...I am in the club where I decided to extend my contract for 5yrs. I want to stay at Bayern.”

Who —> for 都有問題啦
越講越發覺你根本亂 up

依家先知 嘻嘻

屌你你仲仆街

大陸人簽晒約都反口
何況佢呢啲隨口up

Context 差唔多咪算😊

理性討論學到野 super🤗

我本身以為佢稔
A can sell to anyone - other than B - who do C
咁樣有機會 interpret 做 B also do C - otherwise u dont needa say “other than B”, will say A can sell to anyone other than B, as long as / who do C OR A can sell to anyone who do C (and therefore not B)
以後可能我稔得太簡單屌錯佢

小二 來一客花生

我咪話當B also do C

Mr Usmanov has said he is willing to sell to any party — other than Mr Kroenke — who “shares my and undoubtedly the majority of fans’ vision for the club”.

呢個唔係英文水平既問題,係理解既問題
— other than Mr Kroenke — 係加落去
後面who shares.....係連住sell to any party,唔係Mr Kroenke
正常都係咁諗?

Mr Usmanov has said he is willing to sell to any party, who “shares my and undoubtedly the majority of fans’ vision for the club”, other than Mr Kroenke

可能咁樣寫就唔會理解錯?

點解可以入到U

你係以為 B - who do C
我以為你以為 anyone - other than B - who do C
你個稔法純粹唔識 punctiation
我以為你個稔法係好 critical 同有機會啱只係 in the context not likely
明唔明有咩分別

呢個講法其他都有d牽強

你條仆街仔，割完撚皮就成日串撚柒柒

唉當咗個dash 後面個phrase 係啲supp info 咁用兩次
冇諗過兩個dash中間當non defining clause 咁用

其實而家正確係
Sell to A, who do C, 但係B don’t do C

大陸仔意思
Sell to A, but not B , but B do C

6c誤解大陸仔
Sell to A, not B, but A&B do C

理性學習 呢個po高汁

Sympathy on one side, criticism on the other.

The Mesut Ozil saga is dividing German football.

臭燒又贏

個 - other than mr kroenke - 係加落去 any party
等如冇 comment 過佢係咪 “shares ...”
All - other than B - do C
可以係 (all other than B) 入面 do C = 冇 comment B 係咪 do C
或者
All do C (other than B) —> B do C
應該寫
Mr Usmanov has said he is willing to sell to any party other than Mr Kroenke, as long as they “share my and undoubtedly the majority of fans’ vision for the club”.

呢度個 context 係 usmaonov 以前講過 wont sell to kroenke

吹奏轟post果個波蘭廢鋒去左邊呀 高汁英文討論wor

毒狗長大了

去左轟到高汁討論緊

佢識撚英文咩

最簡單講句就係我唔get錯咗個last phrase係咁Kroenke
但係其實應該跟嗰啲其他bidding party

你講個d咩supp info,non defining clause
我都唔知咩黎

幫老鼠含緊

貢大隻

屌但係你get到成句意思已經贏咗啦

曲高和寡
無人識意大利文

我地日撚日都傾波傾樓傾女乜都傾齊，
轟post d細蚊仔有樓有囡未？
所以咪只可以傾波囉

做咩討論鷹文

阿狗請angry bird嘅it狗victor ardeth黎研究射波數據，希望將命中率提升3.6%

candy crush咩唔係

Hyphen係用黎補充前面講既野

因為上面有人話烏曼諾夫想賣股份比高安基，但我岩岩睇ft講既野係相反，quote返原文出黎果時大陸囝話句野前後矛盾

Gnarby 而家咁大隻既😨😨

岩岩追左post
抄低左好多生字同文法陣間收工學

係時候回家了

FT: It remains unclear if Mr Usmanov has begun talks with interested parties, though another person familiar with Mr Usmanov’s thinking said the “logical buyer” would be Mr Kroenke.

冇諗過連查子都jer9me...

高安基想買同烏曼諾夫賣唔賣比佢係兩回事

我其實唔 agger
不過廢事再講
有野做

老老豆豆呢穫教左你做人啦
自己諗諗佢

屌你老母

#Malcom, the @girondins decided that he must go to the @FCBarcelona, the @OfficialASRoma now resigned @SkySport

仆街 我地唔係四球

真係未聽過官宣咗都可以反口

點樣透過研究射門數據可以令射門命中率提升

dont make fat ass famous

我地巴菜最惡

鍠迷酸溜溜

唔好誤會，nevercoast個種圓潤可愛飽滿先岩我，呢種過撚哂火既得羅實鐘意，同佢先可以抱起佢黎屌

咁你要諗下啦

睇下咩姿勢，點射好啲掛

雲加好波

你都要參考下

姿勢既話搵個唔識波既做做咩=.=

好似傳緊會借到丹比利

Which source

羅賓pro

source: 財務自由

愛回家

好波

8:30乙乙來了

大小姐

6 阿仙奴
15.00

博士做鴨

有得揀你會唔會同大小姐扑嘢

Mandy明顯正d啦

Mandy

有無人PRO

有無人想睇25享利 敗走英冠

Mandy 真係一個好好既女朋友

有

cctvb dog

手足喜大面既話
土屋太鳳都巧正

禾巧專一的

追緊啦啦隊之舞

好想娶佢

Thierry Henry has been lined up to replace Steve Bruce as Aston Villa manager, sources close to the club have told ESPN FC.

依家先開機pro

930
岩岩訓完晏覺食緊野

一個人都無 毒撚

尋日又唔玩

關你撚事啊 下體狗

COMAN DENIES ARSENAL LINK

Bayern Munich midfielder Kingsley Coman has denied reports he has held talks over a transfer to Arsenal.

New Gunners boss Emery is reportedly in the market for a winger and has been linked with Coman along with Barcelona's Ousmane Dembele.

But 22-year-old Coman insists he has no intention of leaving Bundesliga champions Bayern, where he signed a new five-year contract in December.

"I've had no contact with Arsenal. That's not true," he told Sport1. "I've just extended my contract here at Bayern and I'm planning to stay for many more years."

Mesut Özil @MesutOzil1088

Preseason work 💥 #M1Ö #Singapore #YaGunnersYa #COYG @Arsenal

禾法國自從山狗走左
奧燒就巧鐘意埃及仔

Lucas Pérez @LP10oficial

Work, work, work 🏃🏻‍♂️ #preseason #AFCTour2018 🇸🇬 @Arsenal

好大袋

pro

老婆放早返到黎就睇bb來了

買個mytvsuper比佢啦

個個女人感同身受

抵啦

羅賓玩住先?

Emery: "On my first day with Ivan I was speaking English for three hours, and I want to continue to get better. In a few months I want to be able to speak very, very clearly with you."

9:30了

佢睇電視你睇大陸雞直播

唔夠打

一個要課金一個唔洗

光頭佬都走了

How would you describe your style of play?

Each match, you are looking for every player to transmit intensity, aggression, to show that they want to win and are prepared to work hard to win. We want to do that with style, with a personality, with protagonists on the pitch. We want every player to create things and find things when they’re on the ball. When we are without the ball, we also want to show ambition to recover the ball quickly. We want to demonstrate that not only in every match, but also in every training session. We want our players to be energetic, full of action with or without the ball and as protagonists on the pitch doing things.

躝得好

打出黎係咁先算
btw暫時唔多見呢隊牙狗有搞事狗
最多都係牙羊

走場狗上場個陣搞事

門面野雲加都識講
熱身賽見真章

〔記者林嘉東／基隆報導〕中國王姓香港遊客來台觀光，見警員開罰載他的計程車運將，竟以廣東話罵警「屌你老母！」遭警喝令下車，竟高調回稱：「我說香港話，又沒有罵你！」立即被警員喝斥：「這句香港髒話，台灣人都聽得懂！」讓王當場臉都綠了。基隆地檢署今天偵結，依侮辱公務員公署罪將他起訴。

Arsenal are still interested in signing Sevilla midfielder Steven Nzonzi but are unwilling to meet the £35m release clause. (Source: France Football)

中場塞車

on99

識玩

25m la diu

Arsenal FC @Arsenal

👔 Leading the way

#AFCTour2018 🇸🇬

不能射十二碼的男人

愛蛇好氣好力

唔洗入都夠做

點解臭燒次次訓練到成頭都濕晒,藍斯仲係咁靚仔

Sky’s @PeppeDiSte (Tier1 for Milan) says Gazidis is joining on 1st Sep

去米蘭 make sure 爺爺繼續失業

米蘭要干爹了

因為奧燒懶懶閒，散步曬太陽，所以出晒汗

爺爺狙擊手食撚屎
搞散完阿狗頭家仲要jer住爺爺

有預感爺爺回家了

Usmanov有可能賣阿狗股份,但係無諗住買愛華頓

Paul Brown @pbsportswriter

The fact Usmanov is exploring the sale of his #afc shares isn’t really new - his statement from last October said: “I could consider the question of selling my stake.” Only real development in FT story is unconfirmed report he’s admitted defeat in buying out Kroenke

Usmanov to Everton whispers will continue. But those close to him have been firm and consistent on it every time I’ve asked (inc today) - message has always been that he has no involvement in club nor any plans to buy into it

Lag撚到

有預感奧燒今季大爆發

唔洗踢國際賽 真係咪撚射波

牠是真傷的，唔好老屈

我覺得今季係2and b 大爆發

爺爺回家做CEO

唔洗做樣咩
雲加走,加齊迪斯都多謝佢

不了

普狗已經可比雲加

爺爺去教倭國吧

你買完散水餅,佢又買蛋撻
似係搞對抗慶祝你走喎

都幾搞笑
權鬥完兩個走曬

比錫達斯賣左龍門
OOO

聯賽：cech/leno
歐霸：cech/leno
聯賽盃：美斯
足總盃：OOO

又話sommer吹得好行
呢幾日一粒聲都冇

係就好，唔好打俾我

好事黎 留低係一份心意

CEO做乜去乞衣米蘭

做救世主

傻閪去隊冇得救既

聽日訓到自然醒

Milan director-elect Leonardo has reportedly contacted former Chelsea boss Antonio Conte over his availability.

搞事仲早起身過你牙普狗

鬥完爺爺鬥干地

搞事一早起身等我起身餵佢

Foot Mercato info: N’zonzi told Sevilla that he wants out; contact has been established with #AFC; player is also attracted to PSG.

PSG要搶了

典解個wilock都有份去新加坡
但jeff就沒份

其實cio 都唔做 果份散水餅黎
同老細夾埋負責整走啲廢老（今日last day 果件

條傻鳩今日仲好興奮咁講公司前景
話要請多成百人
大家笑左出黎

8人咋

冇話要用幾多年達成

要CECH走埋

siu lun 4
我邊coo又係咁話喎

成班大細路

Lucas Perez's agent on report from Gazzetta regarding negotiation between Lazio and Arsenal for the transfer of his cilent in the coming weeks :
“it’s nothing believable, they [Gazzetta] invent things ... Lucas wants to triumph at Arsenal, he signed there with that intention ... Lazio is a great team, but Arsenal are also.”

應該唔會走

主席係新山妹
成日拉高條褲

又要打丁

佢係少數用腦踢波既阿狗

The Turkish Football Federation (TFF) offered its "full support to Mesut Ozil and his family".

The TFF said in a statement: "We condemn the treatment, threats and derogatory messages that Ozil has received because of his heritage and background.

"Every player, no matter whether they are in the public eye or not, has a right to be protected from abuse, discrimination and messages expressing hate."

點解個個都好似大隻左咁

Erdogan added: "On Monday night I spoke to Mesut. His attitude in the statement is completely patriotic.

"It is not possible to accept this kind of racist attitude towards a young man who poured so much sweat for the German national team's success. This cannot be tolerated."

達哥篇潮文

SPEED TESTS, PENALTIES & ICE BATHS | #AFCTour2018

伊禾比跳水好搞笑

啲力架default係唔識游水

奧巴拿卡好正
但佢地係咪浸二手水

2&B d反應真係好on9

法語三子fd到 matteo可能對鏝正選添

美羊同拿卡有無做過愛?

羅馬慘到

比疤狗截糊

丹比利！！

本來準備上飛機
啲fans慘啲，係機場慶祝緊等機

羅馬twitter出矖po 點知險簽

疤狗真係世界上第一賤種

medical後先批准
btw羅馬快快手手買leon bailey

疤做乜鳩
rwb有美欺 丹比利,仲買馬琴

37M買去做後備咋
等佢去到羅馬踢起再買就唔只呢個價

dembele messi malcom
coutinho rakitic
bus

Mathieu flamini @mathieuflamini

In the face of such disappointing behaviour, I am so proud of you for standing up for your humanity, integrity and identity. I’ve always got your back! Love you bro #sport #football #arsenal #unity

蘇狗

回塘

真係弱智 大家先咁照顧佢

賤種到仆街，人地老母已經飛左去羅馬

Kaveh Solhekol @SkyKaveh

Hope someone has sorted out a flight from Rome to Barcelona for Malcom’s mum. She flew to Italy yesterday to watch him sign for Roma

波爾多同疤都幾仆街

睇訓練片都幾多元化
多左重訓、練衝刺
仲有練傳中、射波、龍門訓練、12碼訓練

波爾多衰貪錢

除左傳中同12碼 其他應該不嬲都會練

係咁架啦屌
不過兩邊出哂官宣疤先落bid

如果買唔到coman就借dembele啦

星期四先見真章

終於見翻D英超風格

上季諗住做阿狗，呢家變左做疤狗

季中呀仲要 一月真係好擔心成個轉會窗
賣山拖左好耐 mk swap摩狗又唔肯
吹到用malcom pavon代 果時真係唔多識呢兩個
好彩最後買到羊 唯一美中不足就我基走左

賤到仆街

老鼠呢鋪我撐你

唔買大肉腸

將現有球員練成大肉腸

愛蛇又然

其實好明顯見到啲人大隻左
希望臨場抗性同對防止傷患有幫助

借到丹比利就正

Arsenal FC @Arsenal

Back in the gym 🏋️‍♂️

#AFCTour2018

40m賣一年約玻璃張狗
賣禾賣99
山狗單deal

其實光頭佬舊年d deal算係咁

除左基佬

贏當然好，輸都係正常
個體系維持左咁耐，球員要改變以往戰術思維都需要一段時間適應
亞洲之行最重要都係操體能，適應新一套戰術模式
不過心態同心理先係最重要，除左戰術雲加最差係呢兩樣，高峰維持唔到又走唔出低潮

Rowe著33 要上位了

愛蛇

至少比到d希望球迷睇下，印象中阿狗post以前d training片成日都係得馬騮搶波，慢跑

牙羊真係好搞笑

好想睇佢打得番起

佢同拿卡

狼隊簽埋莫天奴

我既印象係得雲加慢慢行黎行去
個波碌過就會踢一下咁上下
其他球員無印象

Aliko Dangote, Africa's richest man, has put a timeline on his goal of buying Arsenal

"We will go after Arsenal from 2020 ... even if somebody buys, we will still go after it,"

"If they get the right offer, I'm sure they would walk away," he said. "Someone will give them an offer that will make them seriously consider walking away. And when we finish the refinery, I think we will be in a position to do that."

捱多兩年

丹比利

個個都操到勁撚大隻

又收工

依兩個一定有做過愛

愛記 金錢足球

奧燒睇個勢真係歸順左土雞

星期三

邊個勢？

歸順左阿仙奴

野心足球

訓練片有個黑人
一呃一扣再笠
之後叫柱果個
係阿叔定拿卡黎

欣賞臭燒耳

火雞國係正義一方

納粹德國係邪惡軸心

'Welbeck could go but Ramsey must stay' - Arsenal need British core, says Parlour

Former Arsenal midfielder Parlour told bwin of a possible deal for the 27-year-old: “It’s possible Danny Welbeck might look to leave Arsenal this summer.

“There’s a lot of competition for places and he’s at that age where he really needs to be playing every week.

“He’s an important asset for Arsenal coming off the bench due to his versatility, but he doesn’t have the finishing skills needed to be above the likes of [Pierre-Emerick] Aubameyang, [Alexandre] Lacazette, [Mesut] Ozil or [Henrikh] Mkhitaryan in the pecking order.”

Parlour, though, believes that it is imperative that the 27-year-old stays put – preferably on fresh terms.

He added: “It’s very important that Arsenal keep Aaron Ramsey, especially after already losing Jack Wilshere this summer. Arsenal need British players at the club after losing the likes of Walcott and Oxlade-Chamberlain in recent times.

“Ramsey would start every week and he’s well suited to a deeper midfield role next to [Lucas] Torreira, who can provide the platform for Ramsey to join attacks late in a similar style to Frank Lampard.

“Ramsey has good composure in front of goal and has a habit of performing in big games.”

土總統撐奧斯爾：親吻他的眼睛

【體育】奧斯爾退出國家隊並高呼被種族歧視引起軒然大波，跟事件大有關係的土耳其總統埃爾多安力撐這名29歲攻中。

奧斯爾（Mesut Ozil）在今夏世界盃前與埃爾多安合照，被傳媒大肆批評「不愛國」，是土耳其裔的奧斯爾退役其中一個原因。埃爾多安說：「這樣的種族歧視行為，對於一位為德國國家隊貢獻所有的年輕人來說，是不能夠被接受的。」

埃爾多安表示在周一晚上曾致電奧斯爾，兩人就此事傾談：「德國就是不能夠接受奧斯爾跟我合照這事實。他的態度是民族主義，我會親吻他的眼睛，支持他。」

早前拜仁慕尼黑會長漢尼斯的批評奧斯爾，奧斯爾經理人蘇吉反擊指言論是德國的恥辱：「漢尼斯的評論完全忽略了重點，因為他的話和足球毫無關係。他試圖轉移人們對於真正問題的注意力，即德國的種族主義和歧視問題再次抬頭了。」

圖片來源 : ©AFP

其實貼佢相都無問題

始終無佢無現在阿記

但好唔好整到好似車頭相咁

咁使唔使貼曬歷位領隊

要
要求貼埋歷年黎咁多位球員
最好連洗廁所個個都貼埋

沒完沒了

呢條友又一個多嘴狗嚟

同踩多奧燒一腳無分別

條友同啲兩線明星
搏傳媒報導一樣
驚死無人知咩事咁

唔係踩，根本兩個係同一條船，24個鐘之前我係度留過言話奧燒應該出多3封信屌埋土狗，結果竟然係同個總統通電話

好似中國香港人咁者,愛國愛黨同習總眉來眼去根本就無問題

阿PO已死
呢度D儱全部退曬休無人9UP

可能臭燒支持獨裁主義

好耐無見

係呀it狗

岩岩訓醒

睇阿狗fb條丁片，主席勁撚到

廢

光頭狗去到新加坡個陣，係阿狗BBQ聚餐個陣，突然起身演講，表示反對種族歧視同十卜臭燒，講完之後據說臭燒好感動

mail話愛狗依家用盡所有方法操臭燒嘅身體，務求令牠可以盡快回復巔峰水平同預備教訓曼城

光頭狗自己都躝啦

Ps4呢排有咩驚巧玩牙

機戰爆左未呀

New Gundam Breaker

終於有時間屙個屎上黎9up了

跟佢一齊去a米

做教畜唔撚易

必買神作

爆左了

返玩戰場女武神算

我燒

gay

野球拳

同埋光頭狗點名提義和b，應該係因為牠都成日比人歧視

No one 9up

working ar DLLM

屌你老母普狗

賺貢多刀做

手停口停,唔似你

今日開始回歸阿po 了

Me 食緊老本咋，好快訓街了

樓又供完,又有租收
真係唔知點解你要訓街,可能呢D係你嗜好

收jo 果少少食都唔夠啦
雜費開支又大，有樓先醉窮牙

對鏝一分都無，你就知死

正如佢鍾意玩ipad一樣ja ma

岩岩先食完飯

=枱面玩麥提莎

你呃埋呃埋咁多,怕乜

跟六日子做五毛

好似條大陸仔咁日日呃老綜咩
Me 全部血汗錢來

求介紹

屌鳩你普狗

阿狗連2和b都唔放棄，根本就係全世界最大愛既球會

今日射左波

兩年後2b 帶領我廠拎英超r 洲

睇醫生？

呢排好多人病 我自己都戴緊口罩返工

講開我都有少少鼻塞，呢排流感高峰期咩

人話乜你話乜
你心有事

官方：愛華頓由屈福特簽下快翼李察利臣，轉會費50M！
愛狗

快d 買埋黑碧

hello

快d 30m買我黑b

呢個真係佢成個反擊既敗筆
明明事源就係土總利用
個個都淨係識鬧德國(回應一方)
無人敢鬧個dictator

不過唔緊要燒識拿住racism
呢個不敗高地已經有一堆盲目同情去反德了
土wfc

玩撚完了燒

佢唔洗諗返德國了
留係英國做阿狗名宿啦

主席段速明明好勁但都輸auba一截

去土耳其申請政治疪護啦

屌你老母臭燒我咁撐你，你陰鳩我

今日請左假去買月餅卷

Mourinho claims Chelsea, Liverpool & Arsenal have a major advantage over Man Utd due to the players they have available during pre-season.

咁快玩mind game

疤真係賤種黎

Emery: "When we are without the ball, we also want to show ambition to recover the ball quickly. We want to demonstrate that not only in every match, but also in every training session" #Arsenal

迫搶

有條片係鬥波
主席真係好好j

呢啲片不能作準
Iwobi啲片仲好j啦

Iwobi踢多幾年後備先啦

Lucas Perez' Agent: "#Lazio a great team, but we haven't spoken to them for months - Lucas wants to triumph at #Arsenal" [@snhw_]

Hey0 橙

chambers = new基昂

禮拜一晚睇左，琴日照返但食完藥好吽
琴晚食完藥con call，我講英文嗰陣直頭有少少諗唔到點講

被人恰果個邊個黎
Papa ?

重點唔係佢親唔親土，佢影相係抵屌
而係德國傳媒政客足總拎呢件事黎將世界盃失敗既壓力轉移晒落佢度

咁樣係極之仆街

Yes

疤買左Malcolm係咪可以借Dembele俾愛爸爸

Blackb換

david

綠日子

講出黎比大家笑下

我重來無理過親唔親土
我一直都只係陳述事實：土總係成件事源頭
亦係第一個抽燒政治油水r選票
然後先激起千層浪
土總咪又係咁賤
但問題係全城都怪被激起既浪花
無人敢指出或鬧激起浪花既果個人？

呢件事同racism掛勾都好莫名其妙
#Istandwithozil

Emery: “I am very happy with how the club is working and we are working every day on how we can improve. I am with the players and those who have arrived this week, I am very happy with ... if there is an opportunity to try to sign one player, then we are looking.”

挑起人地條癮又唔講

DLLM 成條港女咁樣

唔講即刻死, 講左即刻死全家

狗黎

Jeff究竟發生咩事 又未借出去

Og 又jer

黑碧 贊狗 矮撚躝既 應該仲夠位簽多個

呢個分分鐘放售埋

反!

係就快啦! 先借後買

咁早 拖低晒gpa

疤都似會借走佢或者賣走佢?
希望借到

應該冇咁易借到
或者啲借用費10m一年嗰啲

其實當初點解傳我地會借佢

gpa？

TSA啊

Q&A啊

Midfielder Jeff Reine-Adelaide has produced some encouraging displays in pre-season so far but has also been left out, with a loan move likely.

Jeff幾年前明明吹到係我廠未來

但打落冇咩進步

弱弱一問
請問各位手足新加坡之旅咩台播
上網唔係好搵到

乜撚野弱弱一問啊

奇妙 但冇牙狗份

U23 Keep住有貨交呀
之前傷多過踢
上季就一隊前面都塞晒車
借去昂熱踢落都叫合格

即係又要上網搵台

智智一答

純粹驚冇人睇到寫長d

相反係咪強強一答?

勁勁一答

屌那星又蝗語，呢到使唔使改陪做阿森納球迷區啊

講未？

港女係要你自己估 點會講出口

無限外借生涯

呢位巴打網上真係好凶狠

又有內戰睇了

@綠日子

又要執骨了

對住個EX都係

撐 MK
用蝗語仆街死

咁你好地地用咩蝗語，
就咁問都會有人答你，
这位同志真牛逼啊

快啦 花生緊

友善左喇今次 佢平時第一句就叫人執骨

仲有屌人老母

想睇MK子屌五毛屌到佢趴係度

LZ真6，此帖必火

So Jurgen Klopp has been nominated for FIFA coach of the year for:
- Finishing 1 less point than previous season
- Lost his sixth final
- Winning 2/10 games against the top 6
- Eliminated in the 3rd and 4th rounds of the Cups
- Sings with fans and says 'boom'

想睇MK子有錢都輸比另一條保險狗個樣

热血就可以了，
这个屌，很燃的

成班仆街又想撚到mk 屌到啲新手足唔敢入黎

快啦

早D出黎見識下好過遲D大個出去做野比人屌老母唔知點反應仲好啦

比人屌句老母會少忽肉，好痛架

同鬼

係

唔怪得我咁瘦

條保險狗咩樣同身型

不說了，唔想再提及佢既野

又大又粗 頂到盡

我請你食

其實你果D所謂唔開心,係現實社會黎講只係好銀小事

快撚d死 交稅比你呢件垃圾讀書

可以講咩事未

土耳其多咗條「奧斯爾街」

【體育】這邊廂，德國全民圍攻奧斯爾；那邊廂，土耳其繼續力撐奧斯爾。

在土耳其，古爾達克省的代夫雷克城鎮近日就出現了「奧斯爾街」，此城鎮於土耳其北部，也就是奧斯爾（Mesut Ozil）家族的家鄉。代夫雷克市長周二確認，其中一條主要大道命名為「奧斯爾街」，表揚奧斯爾在球壇的貢獻。

即使這位土耳其後裔在德國出生和成長，並為德國隊贏得上屆世界盃冠軍，土耳其人顯然全力支持他。

29歲德國國腳奧斯爾在世界盃前，與土耳其總統埃爾多安合照，風波愈炒愈大，頓成眾矢之的，加上球隊在小組賽出局，更成為千古罪人，最終在日前宣佈退出國家隊，反應兩極。

圖片來源 : 互聯網

第時比呢D人做醫生食得屎

中二病上身 得閒叫下春 引人注意
仲諗緊個故仔 所以講唔到住

咁你上黎叫乜撚啊，我次次叫春都成件事講哂出黎哄大家開心

咁你單機好過啦

叫春又唔講咩事
去uwants 叫人十卜十卜啦

開始想念大家了 工作忙左

等u 回歸
Me 刀回歸左了

咁有冇搵多左

揾多左呀 但攰

死廢坑

咁搞落去臭燒德國境都唔駛入

雲加刀未搵到工啦

佢而家當左倫敦係自己屋企啦

佢拎德國護照, 想知點樣可以唔比佢入境?

即係香港可以拒絕一個有香港永久居民身份證既人入境?

爺爺廢事做垃圾工做臭自己個朵JA

意思係搞到咁薑，返去周街俾人屌，分鐘入境都玩下野留難佢

條廢老入老人院等兩腳一伸算啦

貿戰下原銷中國的美國水果轉來港 果商指售價跌20%

I love Trump Trump

驚西咩
班德國狗網上屌就叻
見到真人就要求合照簽名啦

足總咁仆街針對佢
傳媒又jer住佢,佢出唔出份聲明,返去都係比人屌架啦
而家起碼有大把人撐佢

咁你呢？

攞英國藉算啦

吊牙，9月去埋旅行就搵工囉

美國啲車厘子

Plan咗行程未牙

Plan 左去秦國only

食人妖

人妖先正 原本係男人先知道大家最想點玩

可能真係簽拿索斯

聽frd講上次去完玩左話好正，仲要無戴袋
真係接受唔到

好有經驗咁喎

互射

講得好

濕鳩光頭佬走，雲爺爺又未揾到工開，唔通。。。。

教下佢做人啦屌

太上皇

馬琴最後去巴菜
無視牙記

想呢度啲人安慰下人係咪真係咁難

你乜都唔講

十卜ching=3=
滿意未牙

乜都唔講好難安慰你

Cccccccccccc

呢位巴打唔係好憎蝗語咩？其實係咪你一用我就屌得？
不過唔緊要無咩興趣同你繼續嘈，請繼續網上凶狠自high。（可能金鐘m記你都可以自high）

係香港地做女人真係大哂

執骨未

咁你9月頭諗住去邊?

未諗到牙屌，波又冇得睇，頭女又矛假
係屋企做廢中算了

Gelson martins被簽 guedes拒絕牙狗

真係on9
上黎話唔開心又唔講乜事之後又話無人安慰你
你都係快d跳樓死L左佢算啦

你揸住層供完既樓仲

Turkish newspaper Takvim claim Besiktas haves made a move for David Ospina by offering a €2m loan fee to Arsenal

It’s reported Besiktas are looking to loan the player for a season from Arsenal, and that they also want a €4m redemption clause implemeted in the agreement.

呢個真
應佢都廢鳩事

仲要屈呢度d手足唔安慰佢呢下先嬲

傻鳩，我學你姐，咁撚鍾意用蝗語，
講緊蝗語問題拉去金鐘m記？使唔撚使講埋少林五祖啊？
香港人黎架，講埋哂啲落後國家既語言

唔夠錢買多層

有冇手足安慰下禾

我想屌後生時期既朱茵，屌唔到而家好傷心

同你去食車仔麵安慰你啦
你請

我想屌邱淑貞多d, 可唔可以安慰下禾

'We want to make Mesut feel at home here'

我諗真啲都係想3p,可唔可以安慰多我一次

條J咁大

加埋李麗珍4p la

你請食麵 我安慰你 合理牙

不了、白粉婆

普狗黎

要驗眼 睇錯左李麗珊 以為手足咁重口味

有得屌咪咁高要求啦

朱千雪 fyy 麥mc 4p ok

Cls

麥mc

呢啲先正
一路屌佢一路叫佢背contract law

Unai Emery on Özil: “All of us want to help Mesut feel like it is his home here with us, like a family & it is a family for every player. He feels here with us that he can work every day & it is good for us that he decided to come here & work before our two [pre-season] matches.”

Press, press, press!

Those were three words that rung out amid the humid Singapore air on Wednesday morning as Unai Emery and Juan Carlos Carcedo oversaw Arsenal’s third training session since they arrived here in southeast Asia.

Fyy

勇者王繼續作出漫畫

It was the first time we had been able to get a close look at the work being done on the training ground by Emery and his staff - and it was clear straight away that the emphasis this season at Arsenal will be on doing everything at high intensity.

爺爺既weakness

又要打J了

唔係爆界王咩

Emery is always in the heart of the action, pulling players out to talk to them on an individual basis and to tell him what he wants, but it’s Carcedo who is leading the session and constantly demanding the players work as hard as possible.

霸界王

Straight away the session was about pressing, all the early drills that were put on before the match situation started were about players trying to win the ball back as quickly as possible.

The first drill saw 22 players stood arm in arm in a circle, with three more in the middle - again with their arms linked. Those three were then tasked with trying to win possession from the rest of the team as the ball was passed around the circle.

It was all about intensity, about the three players working in a pack to turn possession over. If someone in the 22-man circle lost the ball, then they had to go in the middle.

感動既係阿狗終於會成為一支迫搶型球隊

Jjjjj

唔記得左 btw淨係睇final

Other interesting things to note were that Sokratis and Calum Chambers were paired together in the training game - a hint perhaps towards what Emery has planned this season, while Pierre-Emerick Aubameyang was again utilised on the left side of the attack, rather than as central striker - even though Alexandre Lacazette was playing on the opposite team.

張伯斯上位
羊踢左翼

阿仙奴新加坡訓練報告

羊踢返多咀狗七成is ok

Ivan Gazidis is set to move to AC Milan from Arsenal to be their executive director in September.

未有風吹會搵冰個

淨係識跟風 唔似得爺爺識改革足球戰術
反愛了

車仔Marina bb

Marina呢啲好野留返係轟啦

愛蛇兼任埋

Arsenal chairman Sir Chips Keswick has issued the following statement:

"We are aware of the speculation surrounding our chief executive Ivan Gazidis. We know he receives many offers from organisations inside and outside the game as he’s a hugely respected figure. He has never accepted any of these opportunities and has never spoken about them publicly. He has always been fully committed to taking Arsenal forward and is currently working hard in Singapore with our new head coach Unai Emery as we prepare for the new season."

雲加番來吧

我聽日見工

堅？

不過算啦 賣隊長又咪咁

平時賣親人之前都係呢堆廢話架啦

搵我做啦屌
到時阿仙奴就會聽到咁多位連登仔既意見

到時唔該請番爺爺番黎

做女子隊教練

數據之鬼

請爺爺做CFO

邊個仲反細梅

0.08

細梅攞去堆田啦屌

出澄清Statement
即係要走了

空戰勁過奧達文迪

咁你咪諗下點解佢場場自爆都做到數據之鬼囉

巴塞式防守 ？

有體能嘅牛奶仔/奧燒/禾仔其實好勁

佢地係唔夠大隻
唔係唔夠體能喎

以前多仔最勁果陣係踢翼

打中鋒勁好多

好似以前on v咁, 踢前鋒, 但經常靠喺左邊

雲爺爺活用賺錢理念
及帶波經驗
轉行做CE ok?

Both

係
右翼MK/奧燒後半格
所以左右唔平衡的

做特區CE

Mk扭多啲波就正

冇位ozil踢牙

打攻中
後面最好就拖拿仔同尼索斯
我藍不了

講到尼索斯簽左咁 得返1幾日 好難一買一賣啦

好想隊波硬淨啲

轉會窗幾時閂？

我藍100%正選
我估MK / 燒是但一個後備
三個人踢兩個位

8月9

暫時好似得猁同我廠比較多買賣？
車仔真係keep到晒啲人？

幾時賣走埃及仔，雞肋到爆

爆炸頭其實幾好

賣走哥圖爾斯同世三啦屌

Btw, 熱狗係咪0出0入

不了 慢撚到龜咁
淨係識夾硬拉低人

Nzonzi其實都慢過龜

做阿仙奴CEO

識企位差好遠
睇爆炸狗防守好多時佢都係俾人過左再係後面拉低佢

Nzonzi不了

扭到希比咁就正

企位防中 比人過左連追都唔追
黎英超一定比人屌到仆街

踢過英超啦

佢去左西甲轉左踢法
傳控好左但係冇以前咁好身體質素

Schurrle 都去富咸
今年英超啲人腳都幾爆下

金城安呢啲垃圾

廢撚到癲

我廠吊打佢地

做咩扮周星馳

想要翼多過防中好多

如果為買coman要放晒黑b義和b細梅ooo都冇所謂

屌喜般張新相真係好撚正

留2&b
放welbiz mustafi ooo
= 15M+20m+5m = 40m

高文唔肯黎

Arsenal have positioned themselves for 19-year-old defender Stanley Nsoki, who has recently informed PSG that he wants to leave
又幻幻 bielik 898

屌你老味得個講 圖呢

iwobi不了

大陸狗

費明尼入主阿記

係懶得po牙
吹牙
打我羅

有無Pro?

力架首富想入主

.... 睇黎受左好大刺激

總之高賊out

bb來了害人不淺

你老婆係咪濕晒

呢排佢係咁煲呢套劇
用黎捽碟

【有圖】烏克蘭女拍半裸寫真 還獲邀參與色情片演出

岩啊 雲加無腦又無戰術 更加贏唔到

不過雲加就一早收左皮
無體能無腦無戰術

On this day in 2003...

Our Invincibles goalkeeper - Jens Lehmann - became a Gunner

Alex Iwobi to sign a new 5yr contract at #AFC earning ~£70kpw. He will put pen to paper after Singapore tour [via @Journo_Slash]
屌

曬哂啲錢

屌你老母臭閪

屌係咪痴撚線

屌 反唔走不突止仲要續5年

黑足十幾年

mane 90k週薪炸屌你老母
阿仙奴d錢就係比垃圾敗哂

2b 刀70k

70k續個垃圾後備

未來ICON牙

究竟爺爺同愛美麗睇中佢d乜

一個場場出佢 一個比張5年肥約佢

口技

2和B個會員垃圾姐
球員先22歲 我覺得有進步空間GE

3xm買個29歲防中好on9
不如用黎買翼好過喇，或者10m借丹比利用一季

藍斯走咪買
得番一年約又唔肯簽 放好過

佢唔肯簽但今年有冇球隊買佢先？
有價冇市

識波既都知佢勁啦

越反越重用 燈

場場對阿根廷友賽咁勁又有咩所謂

Researchers have found evidence of an existing body of liquid water on Mars.

水是我放的

幾時有波睇

聽日

覆桌就梗架啦

愛足球 愛馬利

好想睇PEREZ 好似幾SHARP

奧燒退隊後首現身 艾美利：令他有家的感覺

【體育】奧斯爾聲言因被種族歧視而退出德國國家隊，阿仙奴新帥艾美利公開力撐愛將。

阿仙奴周四將在新加坡出戰國冠盃，大戰馬德里體育會，新帥艾美利（Unai Emery）在周三的賽前記者會上表示：「我們希望令奧斯爾在球隊有家的感覺，像一個大家庭。我很高興他決定飛到新加坡，跟我們一起努力。」

艾美利坦言未有機會跟奧斯爾談及退出德國這決定：「他在周日才到埗，我寧願他如常地跟球隊在一起。我為他的決定而高興，他在這裡獲得每個人的尊重。」艾美利又認為，今次風波不會影響他的心態：「他有經驗及很強的心理質素，而且我們會幫助他。」

奧斯爾在退隊後，於新加坡一個球迷活動上首次公開露面。雖然未有提及事件，但他全程面露笑容，心情不錯，他表示：「這是我第2次到新加坡，我們真的很享受。對巴黎聖日耳門、馬體會的2場比賽，將是備戰新球季的挑戰，我們很期待。」

圖片來源 : ©AFP

新訓練

新加坡啲比賽邊度有直播？官網？

日日有片睇

我係愛Sir旗下 應該好快變球皇

希望拉素快d報價買

25m即放

岩岩先續5年約

主席d射術應該係續普狗之後最好

唔用佢真係高章

Angers closing to sealing the permanent transfer of Arsenal winger Jeff-Reine Adelaide, according to RMC.

慘...

希望有強制buy back clause+優先回購權

夢遺同黑碧幾時歸隊
佢兩個喺世界盃根本踢都冇踢過

夢遺應該同沙加果批同時間歸隊，有機會呢一兩日會喺倫敦復操，雖然冇出場但都有操練，都要休息4周既

Good luck
之前外借到法甲，早排熱身賽又入波，以幼齒黎講都算高質

都21了
btw

主席

拿卡錫迪

留willock唔要佢

willock幾時躝

拿卡 雖然只係練波 但球球都射得幾靚
上季真係落到場就無信心射

都係果句
要佢擺定定擺好個軚咪勁
但射手唔係淨係要呢d

路過 睇訓練片龍門馬天尼斯好似幾好

睇片仲會見到施治救到12m

牙po已4?

(笑)

馬天尼斯進步左好多啦 做第三門將啦 想睇佢踢

Berlin Football Association Integration officer: "In the last three days, many people wanted Özil's jerseys - but from Arsenal London, not from the national team. Now we've sold out Ozil's Arsenal jerseys."

擺定定:射術算勁
Half chance: 普通英超前列前鋒水準

拿卡最大問題係搵空位現身太差
冇羊係隔離拉空唔掂

Golovin monaco

Berlin Football Association Integration officer: "In recent weeks, I have often heard from children that they would rather play for Turkey now - they do not speak Turkish at all. Often the kids do not say it out of frustration, but out of fear. What if photos from your Turkey holiday - maybe even with a flag - are publicized? The children are afraid that they will be thrown out of their German club.

油王出手都搞唔掂

日本足總話淨係想請返日本人做國家隊領隊

車仔連比多5m都唔願 搞咩啊

原來2024歐國盃主辦國係土耳其同德國爭
9月27號會公佈邊個會成為主辦國

垃圾老野

德國幾日前取消對土耳其既經濟制裁

Jeff已經去左法甲球隊Angers訓練中心

國冠盃免費直播賽程

日期及時間 賽事（奇妙電視77台免費直播）

7月29日凌晨01：00 賓菲加vs.祖雲達斯

7月29日凌晨5：00 曼聯vs.利物浦

7月29日早上11：00 巴塞隆拿vs.熱刺

8月2日凌晨03：00 阿仙奴vs.車路士

8月5日早上06：00 皇家馬德里vs.祖雲達斯

8月12日凌晨03：00 馬德里體育會vs.國際米蘭

真係多撚謝

Permanent transfer

聽日既新聞
PSG同阿狗就Guedes轉會達成共識,但係Guedes淨係想留隊/非華倫西亞不嫁,拒絕加盟阿狗

Dembele, at the moment there is 0 concrete links with Arsenal in Spain. As for his future, @HelenaCondis reports that he thinks about leaving the club. Barca told her & COPE that the player remains ‘not for sale’ & that Malcom is different profile and both are equally important.

奧燒開哂比龍

有得望下平時點訓練幾好

以前爺爺訓練行行企企所以唔播

熱撚死人

等左陣巴士成身濕晒，好彩有位坐

咁我地搶俄仔返黎

如果光頭佬走左
請西女人就仆街了

新加坡

係想借定買？

收工未？

今晚大炒下體狗覆桌

立即射波收工

咁快就J定主席先

不了，今日好多野做，
你又唔比我跟你搵食

On v

入2007得永生，又派息了

iwobi簽左約 好開心

大户青神

派得個雞碎咁多
你兩百手就fatfat姐，我得十幾手

今晚約左人食飯睇唔到

十幾手都成廿萬
小弟得2手only

又屌女...

this kiss偽毒黎

火雞佬加油

thiskiss

屌你估我信唔信

早晨牙

邊個系thiskiss牙？

生產力手足今日咁遲

派得一萬幾千蚊息都唔夠找卡數

下個po我開，轉金剛棒了

兩手有一萬幾千咩
佢今次派幾多，我好少check ac

十卜

ccccc

買到翼未牙？

今晚愛蛇幫爺爺報牛

【新人事，新作風，廢老要食西北風】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCXXVIII

1001

垃圾topic

1001係食屎狗

負評佢啦

支持怕老婆開過新

負皮左